有冇人係荃灣線執到我隻Pepe

今日1點左右 往荃灣MTR既MTR 如有好心人執到可唔可以比番我 重酬
好重要既青蛙 好有感情 當佢屋企人
青蛙示意圖

nope

呢啲淘寶垃圾就忘記咗佢

我係交易廣場過天台到見過佢

買過啦

樓主話好重要，可能係另一半送嘅呢

btw點解要開喺時事台突發

腫到眼都擘唔大
如果係pepe fans
點忍？

自己買公仔布整過隻無咁嬲

因為好重要 就要突發

隻手指

往荃灣MTR既MTR

你自己係咁寫

去大消物睇下啦

隻眼望耐d覺得好核突不安
包皮過長咁

你衰啦你搭黨鐵，幫你推下等多啲人知道你的衰野先

謝謝你

頂 笑左

人地惜物你地係咁評隻野核突,

真係上晒腦

加入熱狗啦你地

好慘，幫你推下啦

我係荃灣西見到

推

幫你推下啦

同隻蛙好多回憶好唔開心，個個站都揾曬問曬

抵啦死藍絲
搭得地鐵就預左啦

Pushhhh

屌你 ET尼嘅

I know that feels bros

thanks

推一下

無架啦比人當垃圾掃左

Push

好似比人踢左落路軌lu~

你見到？ 咩站

佢應該假膠

樓主自己去黨鐵站務中心問啦

連登冇人搭黨鐵，去香土開post啦

見到卷廁紙同埋下面好似係屎坑
樓主莫非要攬住先柯得出?
所以要拎埋出街方便隨時柯得

吉良吉影

幫推

仲搭mtr

樓主搵返未

搭鐵抵死唔洗恨

完全0消息係fb ig開曬post，乜都冇

唔好跳晒制咁啦你地
人地都講話有意義你點知會唔會係流亡手足送既
下下都捉呢樣捉個樣 邊得黎咁多聖人

罰坐？

你係咩站往荃灣

樓上成班痴撚線

重要就小心D啦

連登本色 受害者永遠是原罪 而加害者永遠無視 所以上連登唔好上咁多 祝樓主搵番隻pepe

係葵芳站出，行到商場無印門口發現唔見 上車果陣仲拎過出嚟，放得唔好

以往都好小心放得好好，但係今次真係大意當時車入面有個bb喊，掛住留意個bb

呢個比喻10/10

喂包皮未割咁款

希望你揾得返啦

咩站上車呀？

又係你 荃灣友

又係你個傻西追擊員 我唔係真心膠

唔G你up乜淨係知你好惡死

我鐘意鬧尻人玩尻人 班人嬲嬲豬我就好開心

cls 變態定S底 抑或係both 一啲都唔小紅帽
btw 你咁鳩追擊你

遲啲我改名做 荃灣西（臭海隔離）高尚住戶 你再繼續追擊我

又自爆 幻想到你個形象

現實中我係絲打 兼好溫柔

你就垃圾

收皮溫你屎忽

幫手推

推推推

祝你搵番

疏忽照顧兒童